2&B 可否替我贏冰島？ 以身相許報答

將軍點解要屈膝求人

KEYMAN

打起咗贏埋阿根廷仲好笑

朗迷又想燈人啦

2022，卡塔爾見！

王生

你估佢唔想嬴咩, 有能力先得架

2個抽晒

未必見到

樓主為左呀朗連屎眼都奉獻俾大黑腸

估唔到打左兩輪
迷朗同迷花既聲勢已經差天同地。。。

2和B贏嘅話，下場克羅地亞會輸埋俾冰島

2&B衰過街場呀叔

竟然要靠大麻b

Ok

而家救到小花既得一個人

燈撚到無得出

佢迷朗反花

我地小花重燃希望